賤種J摩迪做MVP，但MVP到場場靠互射12m出線

仲有，聯賽比人拋離17分，仲要做埋3弟

皇騎

事實

只有對阿根廷一場好波

拉傑迪連mvp都冇
佢都係比摩迪carry咋

摩迪係好勁，連使唔使j到佢史上最強中場

放心啦 一討論美斯C朗 摩迪即刻就變成史上最廢中場

全靠M子carry隊波

王騎又出黎柒

呵，歡迎反搏，柒頭